信用卡遲交6日，就俾黑社會追數

只係8千蚊，從來未試過，有冇巴打有類似經驗？

有 最後死咗

你大鑊喇

邊間銀行

。

遲交點會比人追數呀 d銀行不知幾想你越遲交越好，利疊利利疊利，三千變六皮

8千蚊息？

Card數煩 特快批核 快速清高息card數
一call或網上apply 大眾總會幫你

遲交一個月無乜野 當唔記得

你擔心下係咪你屋企人遲交好過啦

可能係WEWA

始終每個人嘅經濟壓力唔同…

假設一個人月入一萬， 另一個人月入三萬，同樣未找八千蚊卡數。

銀行都會比較早去追月入追低嗰個還錢，一開始主要都係打電話， 如果卡住無反應行動就會升級。

最多咪下個月罰息

可能係

有冇人上門拍門滋擾，定打電話上你公司？

我試過畀陳浩南上門追數
嚇撚到我 好撚驚佢
仲有東星耀揚

DBS, 打黎條友用固網電話，因我裝左小熊，自動CUT左，條友把聲好L惡，講出我全朵，仲要我覆一個手提no. , 如果係銀行職員，冇可能覆手提，DBS應該係外判左俾黑社會追數

只是一時忘記，立即上網交番，之後我打番去hotline, CS又話冇得check有冇派人攪9我

今天衰貪黃子華迎新飛，look夠迎新一時忘記找卡數，點9知招來黑社會滋擾，人生第一次

耀揚最中意聽到跌野落黎既聲，巴打自求多福

無乜可能，幾千蚊卡數就要搵黑社會咁高cost?

報蘋果，8人掉比追數部應該會登佢出黎比其他銀行恥笑

可以投訴呢d外判收數公司
依家d銀行全部收數信都會有寫呢樣野
話如果外判追數公司做犯法野或者恐嚇人都可以投訴

Dxs 出曬名架仲有傻仔用😂😂
前派仲比人爆賣資料比d 中介

樓主

咁有米，差8k都追